其實我夢想真係做你老婆

可唔可以唔好嫌我阻住曬 得閒理下我？

屌 咪煩啦
嫁俾我咪算

825荃葵青
91機場

機場幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

你地無做錯到

切左條柒先講野啦

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

你係有棍絲就得 我係冇棍巴就唔得？

聽你呢幾句都知你係個痴漢

痴女病嬌

Hey girl 不要暗戀 去強姦 你連強姦佢既勇氣都冇 你仲話想做人老婆？